大家注意，毛潤之#90863係五毛狗

呢隻垃圾五毛狗之前同五毛狗jr同d_wade 一齊想洗腦每日150唔係香港樓價上升原因 又想撐開發郊野公園

我幾時有？

樓主為隱性五毛各位小心

本人「1000歲（人瑞）」向「毛潤之」巴打道歉聲明暨戊戍年春最新五毛名單

澄清下關於五毛狗毛澤東屈我係五毛呢件事

花言巧語都抵唔過一張撐藍絲打羅冠聰cap圖架啦

五毛狗毛澤東又用佢一慣手法玩老屈，明明我之前都有解釋我呢句既原因 五毛狗毛澤東又可以拎黎當證據 五毛狗果然無恥

有Cap圖都叫老屈

睇睇五毛狗毛澤東又扮失憶當證據啦 呢隻食屎狗果然無恥

引用：#56IX • 8m
澄清下關於五毛狗毛澤東屈我係五毛呢件事

編輯引用

咁叫解釋
用你呢啲邏輯
支持廿三條就係因為港豬蠢要懲罰佢地
支持港共起大白象就因為要洗哂港豬啲錢等佢地有報應
應該弱智先會信你啲所謂解釋

投訴會員1000歲（人瑞）藉口打五毛實際搞私怨

冇左一分蔣既CC台已經唔再係CC台

明眼人可以睇下上面兩個post 了解下五毛狗毛澤東

佢最後咪道左歉認真係私怨囉做乜啫你

駁唔到五毛狗發癲了

。

羅冠聰被藍絲暴打，6IX（許宗樹）：打得好

五毛狗毛澤東話我話羅抵打一句就當證據 我仲要解釋埋原因 咁可能我講一句屌毛澤東老母就真係屌左毛澤東老母啦

你撐藍絲都唔係證據唔通真係要影到你上中銀61樓先算證據？

睇下五毛狗毛澤東次次都係同一個post 同一張圖就當證據老屈 睇下隻食屎狗五毛幾撚無用

quote]

你真係想我post埋其他圖？你知我手上有你幾多證據架啦

講咁多野 有屁就開啦 垃圾五毛狗

已出新post

又係個幾張cap圖 垃圾

呢幾張cap圖經已完美證明你係隻撐藍絲上百度既五毛狗了

廢撚到，被人拉膽量都冇，仲柒過泛民

原來五毛狗毛澤東扮晒正義話我指羅冠聰抵打係五毛狗 佢隻五毛狗呢頭就屌陳浩天無膽量俾人拉，五毛狗果然係講一套做一套，最重要有位入你

咁即係你認撐藍絲打羅冠聰係唔岩？

五毛狗毛澤東又扮失憶啦 呢隻食屎狗

係時候要俾大家睇睇五毛狗毛澤東d仆街野啦，呢隻五毛狗成日就同佢好兄弟出名五毛 三色貓 jr d_wade
呢幾隻出名五毛狗已經俾人ban左 係死番隻五毛狗毛澤東，以下就俾大家睇下佢同幾隻五毛狗點互扯貓尾

Jr

三色貓

D_wade

同屌五毛狗毛澤東班同事個陣佢又會幫佢地扯貓尾

仲有依家都幾出名既五毛狗 民國復興

五毛狗毛澤東真係賤種仆街黎

去親佢post 圍爐打飛機都係賤種五毛狗

五毛狗毛澤東之前又話撐港獨，依家又話其他人講港撚，變得好撚快

一早就有明眼人認出呢隻五毛賤種

廢撚到，被人拉膽量都冇，仲柒過泛民

原來五毛狗毛澤東扮晒正義話我指羅冠聰抵打係五毛狗 佢隻五毛狗呢頭就屌陳浩天無膽量俾人拉，五毛狗果然係講一套做一套，最重要有位入你[/quote]

五毛狗毛澤東真係賤種仆街黎[/quote]去親佢post 圍爐打飛機都係賤種五毛狗

見到你發哂癲咁真係笑左

五毛狗毛澤東對1000歲有利用價值個陣就引用，針對佢個陣就投訴 以下可以睇下五毛狗毛澤東係幾咁人渣，陰毒

仲有佢成日同出名五毛狗三色貓 jr仲有十卜ching一齊開工 一早俾人放過入list,仲有其他巴打都知佢係五毛狗

同五毛合作

五毛狗毛澤東仲要恥笑埋陳浩天
請注意,五毛狗毛潤之#90863竟然恥笑陳浩天無膽量俾人拉，個post 仲要得佢一班五毛同事幫推

仲有其他五毛狗毛潤之仆街野請睇
大家注意，毛潤之#90863係五毛狗

澄清下關於五毛狗毛澤東屈我係五毛呢件事

最新五毛list（丁酉年秋重編版）

大家留意下班五毛狗經常幫返五毛狗毛潤之推post
其中一隻：群龍共舞